曼聯英超冠軍賠率 120 倍，好抵買

快d買，下半季買左人就會重生，博得過

發達機會

馬會咁派錢 下年會唔會執架

講真而家都係......... 分

實情係我曼拎冠拎到厭
所以呢幾年想玩下後上拎冠
順便有位吹奏下費蛇條死廢老幾勁幾勁

廿幾個冠軍 50年唔拎都lead住你班撚屌啦

馬會冇得賭歷史

買左歐聯冠軍

年輕人應該問自己點解仲有120倍果陣唔買曼聯

樓主買左未 貼下飛先啦

我利連拎3年
2022就笑返班49000

買阿仙奴都大機會過獌

過多兩場升到200倍先買仲好

屌，冇睇開波買錯左曼城

英冠皇暴聯呀嗎

曼城拎過歐聯未？
20個英超你有無？
無就收皮

要買趁早，佢之後全勝就會係咁跌

獌狗快啲瞓身以示忠誠啦

幫手起馬場啦

等等下，曼聯又升到 300 倍，唔買真係對唔住自己